∞寫實∞都市傳說系列之_父姦

本故事內容純屬傳說，如有雷同實屬巧合。

是命運的作弄，還是天意的安排…
我不幸的過去，會否延續至將來？
這些事，我並不知道。

現在我唯一能做的，就是利用自己的記憶，向上天作出呼喚！

自出娘胎，我的身體便會散發芳香，所以父親把我命名小香。但即便如此，由於家裡兄弟姊妹眾多的關係，我並沒有被父親給予多少的關注。

我父親的為人，嗜賭如命又愛吹煙，荒廢度日兼不管家事。本來家境尚算可以，但在父親各種所作所為之下，家財耗盡、借當終日，一家三餐不繼、貧寒四壁。

到我十歲那年的某一天，父親把我叫到家門前面。然後，將我送到一個外國人的手裡。

聽說，是父親跟人家吹噓打賭，結果輸了。人家張牙舞爪便把父親嚇得屁滾尿流，連忙把我當作賠禮送給別人。

吹噓打賭的自大、屁滾尿流的窩囊。世上竟有這種父親，最後還把女兒送給別人作賠禮，悲呼哀哉！

雖然當時我只得十歲又一介女流，但面對這樣的外國人，我還是作出了反抗。但正當女兒奮力反抗，但身為父親的，竟只懂瑟縮家門後面，並揮手示意要女兒離開。

看到這樣的窩囊廢，身為女兒的我便明白到，自己再怎麼反抗也是徒勞。更何況這個外國人的力氣還真大…

年紀輕輕的我，就被這個外國人硬擄回去。而他，更給我上了人生重要的一課：

人總需要勇敢生存，我還是重新許願，例如學會：承受失身。

我被各種的調教成為一個女僕。不單要侍奉這個<外國主人>的起居，還得侍寢…

回想起來，確實辛酸。

尤記得第一次被<主人寵幸>時，<主人>動作生疏粗魯，他那話兒既粗且長又硬繃繃。而我，只不過是個未經世事的小處女，真是處女硬吃大雞巴，痛的我死去活來。

更不堪回首的是他那持久力之駭人…那怕我不斷哭喊，但誰都沒有理會。爹？恐怕還在買醉。

然而，這一切在<主人>的眼裡，也不過是一場交易罷了。

還在父親家裡時，兄弟姊妹的爭搶，溫飽的不得，更別說上學和教育。

但在<主人>的家裡，我不但三餐溫飽、衣著光鮮，住的既大又舒適，更能接受教育和學習。

這倒讓我長得美麗又可愛、懂事有修養，被調教成一副最愛主人的女僕模樣。所以被認為是一場交易也無可厚非…

最差勁的還是<主人的寵幸>。

話雖如此，但這個蘿莉加上女僕控的外國人，不單外表俊朗、談吐得體。除寵幸時之外，對我還算憐香惜玉。而且只要我完成女僕的工作，他還會給我獎賞，也會給我可觀的工資。正因如此，我更有餘錢寄回老家。

經過一段日子，雖然自己心不甘情不願、口裡說不，但身體卻很誠實的就算是被<主人寵幸>時，也一再高潮。

好歹這個外國人的那話兒的確真材實料，而且他的技巧也越見高明、剛柔並濟。他確實使我享受到真正的性愛快感。

但是，才剛跨過一個山峰，卻又見到另一個更高的山峰進入眼簾…

當我長到十八歲，身裁豐滿、蜜桃成熟、美麗可人的時候，一個自稱是我父親的人突然出現，並走來跟<主人>說道：這個女兒是我的，我要領回去，以前只不過是被迫的把女兒送出去。

那一刻，身為女兒的我感到非常愕然。本來，父親要把女兒從痛苦中拯救出來，該是一件值得高興的事。不過再痛苦的，我都獨自撑過去了。當下的生活，雖不言美，但也不差。這一刻父親才走來說要把我領回去，算啥呢？

再者，這個自稱是我父親的人，焦頭爛額且衣衫襤褸，跟舊日父親的樣子也不大相似，還不停地向我要錢，又用猥瑣的眼神打量著我…

究竟我要怎麼回應才好呢？
這並不重要。
<主人>的回應才是重點。

由於<主人>理虧在先，怎麼說擄人回來調教這檔事，也是見不得光。雖然他在把我調教成為一個高雅順從、貼心溫文的女僕上，花了不少的心血。要在這種情況下把我交還，他也是有所捨不得。

但在那段日子裡，我已被<主人>各種把玩調戲，可說什麼play也嘗盡了。從各方面來說，<主人>當時已經得到充份的回報。

所以，在<主人>和<父親>爭議一輪過後，<主人>最終還是同意把我交還給<父親>的手裡。

但在整個領回的商議過程中，誰都沒有問及我的感受，更莫論我是否擁有話語權。一切，就在他們兩人閉門造車的運作底下，我被<父親>領回去…

被一個陌生的<父親>領回去。

而在回去老家之前，我還得幫忙把老家好好整理、裝飾修繕一番。(貧寒老家嘛)

當我回到這個自稱是我<父親>的人身邊。起初，他還對我說道，我可以過著與在<外國主人>家裡時同樣的生活。

我仍可穿著漂亮的衣服，學習和溫飽也不用煩惱。我更可擁有自己選擇工作及理財等的權利。

更重要的，是他向我承諾，回到老家我便能擁有[理想生活]。

但言猶在耳，這個自稱是我<父親>的人就露出真面目。

原來，他要將我領回來的目的，只不過是他想對我進行：

父姦！！！

果然是<同樣的生活>，包括<寵幸>！
這不是亂倫嗎？父姦啊！

不單父姦，這個自稱是我<父親>的人，他那話兒還要短小而幼軟、早洩兼毫無技巧。

他弄得我既痛且苦、高潮不能。想說，我都已被充分開發過，不難達到高潮。究竟要何等的失敗，才能如此的拙劣呢？

而且他還使我心靈受創、精神受損（幹，亂倫呀！），讓我在<外國主人>家裡學到的修養都沒了。

更糟糕的，是這個自稱是我<父親>的人，他自以為自己性能力高強過人，又以為我是個被虐狂。他不停的虐待我、父姦我。

他根本是個虐待狂魔、變態痴漢！

而這個自稱是我<父親>的人，跟我說過讓我自己工作及理財，其實也是另有居心。

他常藉詞要將我的房間弄的豪華一點、舒適一點，硬要我用天價花錢修理。但我的房間總是修不完或弄不好。

結果，我就只得不停花錢。

想說不修呢，他還會跟我扯說，材料已經買下，房間不能不修，錢，不能不給…

不單這樣，這個自稱是我<父親>的人還會嫌棄我的過去，老是嫌我已給<外國主人>把玩過。說我是個賤貨、是臭穴，我只不過是他的肉便器，更說我是個野種而已。

他又常害怕其他家人模仿我，總是限制我的生活，將我視為禍根，把我隔離。而其他家人看到這樣的情況，卻只會認為我擁有特權。

其他的家人以為我過著的，是以往在外國人家裡的生活，是一種享受，是優厚待遇。這使我在家裡成為被排擠的對象，而他們卻不知道<父親>在背後對我的所作所為，更不知道我在<外國主人>家裡的淒涼辛酸。

事已至此，這個自稱是我<父親>的人，還有人性可言嗎？

我只不過是想要家庭溫暖而已。
這樣的<父親>要認親嗎？

我真想檢測DNA，這個真的是我的生父？這樣對待女兒合乎情理？

跟外人談論過此事，不少人竟勸我說，只要忍耐一下，給予時間讓這個<父親>改變，事情就會變好，或許他也能給予我性高潮也說不定...

幹他們的！父親給女兒性高潮難道不是亂倫嗎？不是吧！

難道是家人就能亂倫？家人也要互相尊重！不懂尊重的，我還不如去當<外國主人>的女僕，這比起成為<父親>的慰安婦、性奴隸要好得多！

很想離開這樣子的家庭呢！怎麼辦？

為什麼那麼多人要我留守在這樣的家裡？他們還說，如果我離家出走就是我的過錯，這樣做會破壞家庭和諧，還反問我是否想家散人離？還罵我說這樣做是會被天打雷劈…

天啊！被父姦想逃離被侵犯竟會被天打雷劈？究竟我的理想生活處在何方？

這是什麼世界來著？

笑什麼笑，畜牲！你也有這樣的<父親>！

（完）

沙以奇著，連登發表。
版權所有，轉載請注明出處。